有無李鵬逝世概念股?

熱烈哀悼李鵬前總理

2380？

又概念股？
勉強有嘅係所有酒類股，配合你個熱烈
青島啤生力啤之類

平反64概念股

壹傳媒同埋HKTV，或者所有上市嘅美國傳媒

所有都係概念股, 佢一死, 今日成個市即刻造好, 代表咩? 代表佢真係抵死lo

同志小心啲

尋晚美股都係